{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68713&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주계룡산1박2일펜션"
    },
    "text": "清らかな自然と 鷄龍山渓谷が流れる空間、 鷄龍山1泊2日ペンションです。 利用人数は平日(日～木)予約時の基準であり、週末予約時は最大人数基準です。入室時間は4:00からで、退室時間は22:00です。バーベキュー施設は炭とグリルを一緒に利用でき、セットは30,000ウォンで、302号室の隣の位置で個別バーベキューも可能です。最大人数を超過した場合は入室ができず、保護者同伴のない未成年者の利用はできません。客室内ではペットの出入りが不可であり、火災危険物質は使用できません。 ごみは指定された場所に分けて捨ててください。 利用施設と料金はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期期間中、一部の客室の場合、料金変動がある場合があります。周辺情報としては、甲寺から車で28分、東鶴寺から車で分、 鷄龍山国立公園から車で分があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの利用人数はどのように決まりますか？",
            "answer": "利用人数は平日(日～木)予約時の基準です。週末予約時は最大人数基準となります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は16:00からで、退室時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するためには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するためには、炭とグリルを一緒に利用することができます。セットは30,000ウォンです。また、302号室の隣の位置で個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は利用できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者同伴なしで利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、保護者同伴のない未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション内ではペットの出入りが不可です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ごみの捨て方はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ごみは指定された場所に分けて捨ててください。"
        },
        {
            "question": "利用施設と料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、利用施設と料金はペンションの事情により変更されることがあります。また、繁忙期期間中や一部の客室の場合、料金変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には甲寺（こうじ）や東鶴寺（とうかくじ）、鷄龍山国立公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 440
    }
}